[文宣] 推撚到啲狗仆街 整咗啲圖 啱洗啱用 雖然唔算靚

屌你地班仆街要付出代價

推

你扮警察我冇嘢講我要搵律師

太多字
冇咩人會專登睇

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

push

都求其整咗d圖，幫推，合力加油